\section{Deployment}

Für unser das Deployment unseres Projektes haben wir ein shared Linux hosting genutzt. Als HTTP server kommt Apache zum Einsatz. Dieser fungiert als Reverse-Proxy für das NodeJS Backend. Die Zertifikate wurden mit Let's Encrypt erstellt. \vspace{0.25cm}

Die Domain avcuriensis.ch ist schon länger in unserem Besitz. Für das Projekt haben wir eine neue Subdomain dev.avcuriensis.ch erstellt. Im Moment belassen wir das auch noch so. Sobald wir den Umzug von Hostpoint zu exigo vollzogen haben, wird die alte Website abgeschaltet und die neue wird auf avcuriensis.ch erreichbar sein.

\underline{\url{dev.avcuriensis.ch}}\vspace{0.5cm}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.4]{img/deployment.png}
		\caption{Deployment}
	\end{center}
\end{figure}
